絕對唔鼓勵大家塞撚爆中環

中環作為核心地帶 每秒真係幾廿萬上落 如果有日開唔到市/啲人番唔到工 真係會重創香港經濟

大家記得唔好坐頭班車 唔好塞爆中環 不過聽日咁岩有事要頭班早出中環

利申 識人係中環地鐵站做 每日頭班車已經勁多人 所以七點係影響唔到中環人

絕對唔鼓勵大家聽日塞爆佢 好大獲嫁

屌有次有個fd醉咗喺地鐵入面痾尿
一開車啲尿就流嚟流去，搞到啲人下個站即刻落車
諗起都覺得區心

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

聽日直接再好似612咁搞啦

推

聽日直接出中環

攻敵之必救 諗下有咩係對方必救既

諗下佢地點處理呢兩日既中環 同其他區對比

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

攪港交所，ddos 個系統

有冇盤房手足，整隻肥手指佢地嘆下

每日塞死佢
銀行金融有早收可老奉遲到訓著都笑醒

前中環撚表示極度歡迎

要搞中佢地弱點

搞港交所？？

有啲咩方法可以搞停個市

點搞
實質上

盤房手足整隻肥手指俾藍絲老細嘆下

開市沽10萬張期